F1 2017 暑假 討論區

陳恩能係咪唔記得咗大頭同老麥爭d贏到世界冠軍?

負 上 頁

大頭坐埋落去

負

因為成事個句,
我決定正評

😂

阿朗

alo

好頂引

大頭

ALO

有冇人cap左啱啱我坐落去個下

點先投到Kimi，專登Reg咗話我知Close咗

完左啦喎師兄

已贏

suzuka8耐康打輸左

cap唔切, 得張最尾

Kimi 眼濕濕

遲咗 Kimi贏到就算

KIMI

抹眼淚

thanks

下場幾時

一個月之後

8月尾

2架康打有分

F1 放暑假

BENZ兩位保公公

大團圓結局

自己抽自己水

要自宮先有約

康打世界第一

有排J

無著！？

for俾driver睇中即刻開波

T-back

放完暑假就無得笑

放完暑假康打會comeback

[url]
[/url]
Vettel

點解冇大頭個分數
佢今場冠軍wo

B組唔係呢個表到

笑撚死

嘩,SKY班契弟,
係咁J 咸爺讓車
it show he is a team player

頭先訪問,你走去搞鳩k mag

有位真係唔J ?

sky

唉,今站好想kimi贏
中後段果震 好撚驚咸爺過左kimi
比kimi贏一次都唔得

其實垃利都好黑暗
唔俾kimi attack vettel

守贏HAM

多謝堡堡

明明有得贏冠軍

大公司係咁

堡堡都試過唔少啦

ham只要nonono一次就會比private g爬頭

Suck my balls honey

笠水仔比過都過唔到啦

有少少掛住Nico rosberg

割禾青

原來琴晚場FE好好睇 布美亂屌人
又比人突登撞 復桌

最後underweight俾人dq

岩先睇重播 ABT隊布美果下
陳恩能叫得好大聲

但其實法記哩個決定係岩。
如果Vettel同Kimi換位既話，Vettel未必頂得住Ham。最後結果可能會係1-3或者1-4，而唔係1-2。

原本四萬哥 退賽行緊走果震
見到Ves部車係佢隔離過果時 伸左隻🖕🏻比阿Ves

另外ToTo 見到last一個圈，咸爺讓位比bottas果震
嬲到係咁搥張櫈

今場有冇巴打有錄到

Ham 賽後訪問話自己係man of my word
但呢d唔係應份架咩

皇恩浩蕩呀

Toto 一激動就會搥枱
贏車都見過佢會咁做

俾我掉頭盔啦
俾咁大個位你都西埋黎有冇搞撚錯呀

四萬哥升好脾氣，都比條癲佬激到 仲癲過俄羅斯魚雷

吹咩話哂攞左世界冠軍

ves on lun 9[

佢嬲阿咸爺換位
你睇facebook cap出黎果啲GIF

含爺公關贏晒

有俾中指咩 ???

我見佢行緊果陣, 咁岩MAX架車入鏡就轉咗畫面

就算係比中指我都覺得好合理

好多人吹奏鹹狗🤦

YES

agger 尤其係啲新會然

HEHEXD

對班庶民黎講有借有還就正常姐
鹹神果D叫恩賜, 皇恩浩蕩梗係要吹奏啦

吹足成個暑假呀

兩隻牛有戲睇，但係尋晚印度力量竟然無波開。失望

琴日諗住睇康打同雷諾
諗住hulk會追到上去
點知呢個場咁難爬頭

錯啦 係吹奏君子，team player，體育精神

同埋77讓完都開始養生，應該都估唔到咸會讓返個第三出黎

Magnussen 叫你 Suck my balls mate

嗰架垃圾蕉想同我大康打鬥？

大頭同康打成為今站主角 好感動

如果19Max昨日撞到嘅唔係佢隊友而係其他車手，肯定又唔會認錯

有無認錯人

之前Vettel 話佢break 左轉線
比人屌鳩佢賴地硬
今站即刻隊友中招
如果果個係咸狗你話幾好呢
四萬哥咁就安安全全有台上

Sor. 以為Hulkenburg 巴打

有人解讀到小bot子琴日做咩鳩泊車未m

仲錯失茶記絕佳機會

成班毒撚坐係茶記，無人敢出聲

諗到個畫面，有時真係忍唔住笑

好似得你一個係毒撚，而且仲冇你份

某幾個會然應該會帶埋條女黎

如果鹹狗係君子啊 最尾bo77拍手想多謝佢嗰陣鹹狗就唔會一支箭咁飆走啦

Brundle 件煩膠又寸大頭玩沙灘椅

JB 神回佢

個個都高大靚仔，又係有錢高層

有無人帶狗？

汁男點都要打丁

成事會帶佢老闆咸狗黎

我幫9bo打工

狗帶狗

要屌人真係萬千個理由

你講乜撚嘢呀？

你係咪鬼？

條友好撚弱智

我係吊靴鬼-,-

冇車睇一個月
好彩有返英超

time to J ALO 紫圈

冇神既日子,你叫我地點算好

好多鹹粉

已經丁咗成晚
搞到今日要射波排急症

即係鬼啦

yes好似kimi咁屌晒鬼咁吊住vettee

專心返工啦，丁咩鬼廢打

喺公司打咪算囉

成事仲講到野係咪證明佢跟本反康

比佢老闆吉緊

四萬哥真係好好脾
再睇下fe個布美
周圍屌人仲要俾cam易到晒

幼嘅先係吉 粗嘅會係插

大家都知我係vettel粉，但我真係覺得佢幾慘
只要做錯少少事，精台，ESPN F1同英撚fans就會輪流發功，然後每次贏車都講到好似係ham贏唔到/拉利唔比kimi贏vettel先有得贏。如果vettel唔係steering wheel problem起碼贏8-10秒啦，kimi係初期根本就拉唔近vettel直至證實到有問題先開始近。然後就講到車隊又放棄kimi做比vettel，但其實條track kimi根本冇機會過到vet，d彎又密又窄點過 直路咁短大家揸同一架車更加冇機會啦，更甚嘅係冇人諗過揸一個有問題嘅steering wheel要係受壓嘅情況下唔犯錯有幾難....ham剩係死跟kimi都可以犯錯啦
仲有d人最鐘意話佢係cry boy，但其實佢只係賽道上有問題先用team radio同車隊投訴，但平時嘅訪問根本就好有風度，Ham仲小氣啦

Multi 22

Multi 21 先啱

自膠

鹹豐年仲提黎做乜

咁個case 又幾似。又係兩架賓士咬住。不過Kimi做vet 角色。

Webber 係waiting room 算好老皮

永遠都支持做二奶個個多D

澳牛當年

但當年vet真係痴到埋去爬webber頭
今次kimi頂盡咪入drs range

你支持Palmer

所以kimi 真team player

追唔到咋

起步turn 1 有機會嫁

我做咩都有人唔滿意㗎啦 講多兩句blue flag又俾人話係cry boy

我支持康打

很想對vettel說聲加油

原全唔同case...
雖然兩者都係後車快過前車但今次kimi其實冇咩機會爬頭，條track太濕鳩，仲要kimi長期都好少去到1秒內
13年馬拉站webber Vettel係兩個strategy，webber白 vettel黃，仲要有兩條咁長嘅大直路

點會啊...

成事講得冇錯喎 kimi追到最近都係0.710 你話0.4xx都有啲機會吖 0.7點過

其實vettel 有貨賣既
不過車隊建議佢唔好push
一震分分鐘要退賽
你睇晒成場就知 就算有慢車
kimi都入唔到0.4
Kimi嘈可能係因為想叫車隊叫vettel 行快啲
我就比benz追到 阿叔頂唔住
我都想kimi可以贏，但真係唔爭氣。
如果吹近到0.2 DRS都過唔到
我就覺得 vettel要讓

其實好多人憎佢，香討果邊係咪都屌鳩佢
重有咸迷，kimi迷 都一樣屌鳩佢
無既，因為連續四屆冠軍 唔係理由既都可以屌鳩vettel

當時連贏四屆真係激嬲好多其他車手嘅車迷

不過愈勁就愈多人反架啦，正如我都憎Ham，但我都同意Ham係勁係快架囉

條垃圾track f1 propose built 但係完全冇overtake咁滯

2017既車根本上就係好難爬頭...
dirty air同turbulence太勁，後車一跟得貼就會好唔穩定(好似西班牙站Kimi vs Max)；二黎跟得太貼引擎會過熱。
所以好多時都保持係1.5-2秒距離。真係有信心而部車又快前面1,2秒既先會爬頭。如果唔係只會磨蝕自己條tyre。

所以今季暫時都係得好少overtake，某幾條賽道直頭5隻手指數得哂...

今年爬頭果幾站 差唔多全部都有vettel 份

0.7其實已經可以讓...

公主堡做左FE benz既老闆之一

新toto

daniel尋日debrief有冇打柒19max

淨係趕得切睇alonso 訓沙灘椅
有冇巴打可以講下kimi 最後點有機法

仲有我一直都唔明點解Ham係第70個圈還位都要吹奏...
其實係77讓開前都跟貼到kimi，但d track難爬頭所以死跟，跟住就被迫讓比ham
初頭話試5圈但最後第70圈先還，咁變相未姐係只有Ham神先可以去試爬頭，而bottas只可以等ham去做，而自己被剝奪左上頭2嘅機會

快過賓士=出貓
賓士入面只有鹹狗係快 同識過人

節錄－陳恩能

首先，無需神化咸美頓。假如我們在烏托邦的話，他今次只是言而有信，其實不值表揚。事實上，假如咸美頓選擇背信棄義，獨自上台贏季軍的話，他將被千夫所指事小，下半季車手龍虎榜競爭白熱化之時，將肯定不獲隊友讓路事大。所以，不需表揚，但必須承認：he’s just a man of his words。今次至少是一個好例子，連保達斯也說：「當香檳在前，並非每位車手都會讓回位置」。
事實上，不少車手曾因一己之利，選擇言而無信。F1分站季軍得15分，殿軍得12分，三分事小，信用事大。假如下半季某站平治包Q，保達斯讓路予咸美頓贏冠軍，那三分努力就變七分回報，投資回報率達233％，也算不錯吧？為私利，有人會不擇手段，有人會過橋抽板，有人會乘人之危。不過，路是自己選的。假如咸美頓是麥兜，而麥兜最後差三分而輸掉總冠軍，麥兜會失望嗎？會。麥兜會後悔讓回位置予隊友嗎？不會。麥兜下次還會說一不二嗎？會。或者，麥兜會說：「一言既出，四個葡撻。」

狗都識做 人先會做嘅嘢
抵讚

其實兩隊廠隊咪又係一樣
benz又係想咸爺贏
拉利又係想vettel贏
不過我覺得咸爺讓返轉頭,覺得驚訝姐
估唔到咸狗真係讓

至於咸迷,緊係要吹奏下架啦

拉利老闆confirm左下年都係kimi + vettel

哥桑又無得玩

per, 鹹狗，ves 都想轉會垃利 成村人爭隊垃圾

你快啲拉鹹狗去玩fe啦

撚狗咁撚佢 放weh 同佢同隊，埸埸做鳩鹹狗

FE要隊真係好撚易

齋講唔做正契弟 生仔冇撚 生女做雞

其實哥桑點樣都唔會輪到佢
分分鐘基奧雲拿斯 都會Lec搶埋
下年沙巴應該有一個位係For 佢地兩個

唉,個個都去玩FE
FE又多街道賽, 吸引力真係唔同D

遲d開放更多改裝吸引力就更高

唔洗換車應該會好多人去

下屆定再下屆好似話唔洗換

season 5
2019

之前話用三叔定康打電？

吱吱世界第一

我自己咁睇
手指仔本身手車雖然係tier 1，但係唔係最top 果幾個 (講緊同ham, fa, nico, kimi 果堆比...)
而之前攞冠軍車既因素佔唔少(火星車)，所以先話係屈車多過以技術取勝
如果玩one make 未必夠其他人抽

反電動輪椅

吱吱吱 有咩好睇
冇聲 不了

要揸慢車先有機會睇到同人抽，你睇下大頭，場場都同人wheel to wheel隻揪

Vettel廢過Rosberg
咁Mark Webber未係垃圾
同埋benz架車仲火星過red bull啦
對上3年Benz擺Palmer同馬sir上去都夠贏wcc

換車同埋minimum pit stop time真係好撚on9

你出少句聲世界冠軍就攞到

唔洗換車
全世界用同粒電
比廠自己設計部車
唔會吱吱聲
可能會吸引到我去睇下既

轉左定轉右好？

每個車手都有D風格。老MK架車set得唔好就識就番。77就可能揸慣屎車反而呢類情況發揮好過MK

一睇個樣都知佢鳩up啦

咁vandoorne out qualify過alo係咪vandoorne勁過alo

ros 無你想像中咁差下話...你睇番佢渣閪廉士都叫交到貨...

就算係咁 vet 都唔會差過ros 掛

08 monza 講完

無車睇就世界大戰

我覺得無論去到邊到 講親vettel 都有人話佢最屎
我自己就覺得 因為四冠搞到啲人覺得佢廢
其實紅牛果四年部車既優勢絕對無而家benz既優勢咁大。 我覺得vettel 抗壓能力好勁先係。
單睇今年，守車絕對叫強硬，過人都係
加拿大站，即頭無咩點講野 死追爛追。
阿塞果站 條長直路 頂左幾多次人？
然後用副舊偈可以甩開後面既benz
咁都可以叫廢？
今站直頭好快適應到副斜既軚盤
而且重有貨賣，無想像中慢得咁緊要
我覺得佢唯一差既地方，就係追近果震，
成日都急得滯出錯。匈牙利，俄羅斯，加拿大last lap都係咁。
我覺得每個車手都有唔同既優點，
但又唔係揸住同一部車 好難比較
至於你話堡堡勁過vettel
我覺得無咩可能
如果咸爺唔係oh nono
堡堡點割禾青

大頭就平均，好多人都評佢綜合都夠勁

重有今站 留意返四萬哥，一比人撞完之後
完全無咩情緒 好冷靜咁除軚盤，落車 行返去
比著其他車手 實又伸手 又講晒野
見到佢咁 真係好難唔鍾意佢

不過可能之前既歷史 搞到啲人覺得佢cry baby掛
佢今年都小左好多 鬧人既radio

我自己KIMI>>>>>ALO>VET=含>RIC=ROS>SAI=BOT>......

佢好反似係14年唯一贏到Mercedes既人

Cry baby哩個形象其係都係Formula One Group"搞"出黎。
因為FOM可以選擇播邊個車手既radio俾觀眾聽，所以播出黎既只係一部份既radio。其他車手可能同樣有好多投訴/鬧人既radio。

但對比其他車手，Vettel同Ham既radio當然會得到更多觀眾反應。

佢radio 都好冷静，問「係咪我諗個位」

La Gazzetta報Seb只係肯續一年約

vettel今年啲overtake勁精采
上海wheel to wheel過ric
加拿大過兩部印度力量
全部都穿針咁過
排位都好少錯誤
佢真係值四届wrc

其實果四年 打沈左好多個車手 同fans
惹左好多人憎鳩佢
睇佢今年既表現 我覺得係實至名歸既

F2 拉利果個Leclerc做出黎啲時間好堅喎

唉算, vet 最勁

next topic pls

(唔好借啲意屈鳩我係咸粉唔該)

我van 世界第一

我van 揸康打快過垃利賓屎

放完暑假等廢打spec4

好野黎，希望有位比佢上

放完暑假個部康打可能壞到變spec76

咁又唔好咁講。
其實我覺得公主揸benz果期，
其實都有好多次可以砌低咸爺架
堡堡一個字形容佢 穩
其實benz都預左搵佢擔大棋，不過慘就慘在即刻退休
而家睇返，我估benz係想搵兩個德撚黎做車手
不過世事呢家野
堡堡以前係Williams 果震啲片我都有係度
不過果時阿蘿蔔頭撞人好睇咁解🤣😂

我都估佢下年一係沙巴一係hass

Ver係咪無心情揸

唔好咁啦...我唔想你比人批鬥

Sauber la...hass 應該窄左DD

engine problem 後段先出黎
出黎冇耐vandoorne park左喺circuit 紅旗索性唔玩

haas confirmed k mag and gro for next season

有人敢話堡堡唔勁咩

舞得掂迫力未

呢到係(反)咸狗集中地 唔洗驚 我射住你

到底下年 果個Giovinazzi到底會唔會無車揸變左比阿Leclerc搶左

大把人射住

射精咁射

今鋪真係落去渣fe喇

陰公豬囉

幫sauber 拎過分既人都無好下場

Exception F1 話拉利隻今站既新版尾翼有料到wor
今季拉利會唔會翻生

陰鳩公

留名fe都冇佢份
去揸gt算喇

如果果件ericson 出年可以繼續揸而weh 冇份既話
真係天大既笑話

eri係老細你吹得佢漲咩

垃利老闆出口術話想sauber 做青訓 可能明年兩件新仔

睇同瑞典老闆點睇
不過我覺得都幾大機會
因為拉利果兩件新仔,點都好過而家既Ericson

燈

屌,好quote唔quote 你quote黎托咩
過去搞benz啦

燈你老母

massa bb 算唔算下場唔好？

成事狗黎

30 secs...

垃圾ERI
WEH 衰極都拎到分

弊在weh成日炒車呢 仲要次次都唔少嘢

搏唔到

有咩咁BETTER

2018 F1人字鞋最型

下年紅白色 人字拖廢打

邊隊會係藍白拖

嘩,leclerc癲架wor
又快過雲當啦喎

好撚on9

做咩？

呢個又係好on9
可能又死radio

benz 篤灰嘛

有陣時覺得場邊一堆人舉牌
D車手應該睇唔切

大直路睇到既

仆街

好似轉左做冰寶？

仆街望唔透，之前屌vet 而家講講下變反咸

是但啦，唔好搞我偶像就ok

成班汁男

無計，無位無水就係咁
Dtm 又收皮，睇下會唔會轉揸gt

瑞典仔有水

哦，marussia 收左皮就搞第二隊玩青訓

神呀我想睇F1

我想睇垃利比狗屌

似fe 喇

幫你唔到

你唔係神呀,你係康呀

燈神都係神

鳩堡塊嘢

已經冇野可以阻止到鳩堡燒野食

證明鳩堡會被收皮

有冇條列規定,唔比帶野食上F1

旅遊巴，飯盒，💩潮文

屌

又係廢打最接近垃利

唔好玩腸

巴林果次試車 康打D成績又係幾勁

呢段片好睇 Magnussen vs button vs vettel vs alonso

今年好難有呢啲場面

康打同細牛傾緊 引擎
如果細牛用康打 好似會夾埋麥拿倫波箱咁一set過
聽講呢次溝通進展唔錯

mag守得幾好睇

夾到會上埋大牛

淨係識夾鳩人出賽道

同埋嗰陣佢成日最尾嗰吓先變線又係成日被人屌

Jules

果次真係佢唔好彩...

究竟horner有幾唔鍾意細牛嗰兩個要咁big hoi 佢地

你打漏左隻 "難" 字下話？？

搵死士試偈

失波喇你

其實ric果句 Was that who I think it was? 係咪暗示左佢對隊友嘅driving style早有不滿
今次終於炒到自己

佢個engine 又秒get 佢講邊個果下先好野

唔係啊，係佢想搏我康得之後飛起威龍

康打 澳洲 紅牛
唔小心成事既話會有幾慘

仲有垃利都要小心

收到

拉利老闆話 want him end of his career at ferrari

Him = 咸爺
打漏左
拉利老闆話 想咸爺係法拉利退休。
然後又話 不過而家我地又無咁既計劃，
因為而家有兩位好好既車手

叫佢去揸FERRARI GT

死返落青訓啦 GT都俾多佢

澳洲加紅牛本身已經係慘劇

Marchionne同Toto/Lauda等閒就出黎吹兩句

康打加入之後,應該冇咁慘
因為連pit都出唔到

好心康打唔好出黎害人啦

仲有幾多日先有得睇垃利比狗屌

睇下到時邊個笑到最後

笑

賓屎笑到2021

2018 紅van大賽車引入新車

英製 Optare 19 座小巴 抵港

今站拉利個更新有料到喎
重有成個月時間比佢地執個底盤
最重要係佢地個尾翼
出啲亂流 真係有效影響後車

不過見到你地講拉利以前啲往蹟 我都好撚驚

垃利好快就會話放棄今季，主力研發下2018架車😂

reallocate resources to 2018

fastest lap呀屌你老母

首先，你要係人地前面

匈牙利1-2完賽

神呀我想睇F1呀

睇住nascar同indycar先

正解
禮拜一朝早3點nascar road course有轉右睇
btw有motogp喎

畢頓下年有機會代表威記出賽

WTF???

又有得睇46輸車

又嚟？why?

多謝成事

唔是永續baby咩？

第三車手或test driver或者有可能既，但全職我諗唔會啦。Button本身已經無左團火，唔同MassaBaby上年迫住要退休。

比人帽都唔火？

唔好

有super gt wor

其實我都覺得有啲難 馬沙又話想繼續 stroll就無得郁架啦
咁佢就算同威記幾熟都好
都好難將馬沙個位比佢

識貨

仲有留住Massa baby可以賺埋巴西市場

對F1無左團火啫，女朋友已經好快搵到個Playboy model

redbull玩命

有van丼陪你

我唔係剩係睇F1

eau rauge 爆軚就rip

來源

舊年Magnussen出radillon未又300km炒落barrier度出返嚟

架車唔郁使乜扣

比人撞啊

pit都出唔到喎

係pit都會比人撞啊

上年定前年vettel

無分落袋仲唔rip

照咁睇拉利benz會用紅做Q2同起步

有冇人有睇motogp
今日放完暑假啦

me睇

希望今場唔好俾mm93 pole to win

康打世界第一, 廢老自己離開吧

邊個係廢老
dani仔？

佢講緊46係廢老

多謝成事
46又有機會啦

vr46仲有競爭力囉
似得mm93係15年尾場華倫西亞站做jl99保母
明明可以過jl99 都唔撚過
當自己隊友dp26上黎就發癲咁同dp26埋身肉搏

車神99世界第一
MOTO界既神

快D多謝成事喇講
多謝成事

贏到10冠先講啦
分分鐘玩埋今年就收皮

vr46分約係去到下季

無睇MotoGP
ps Kubica , Palmer

見笠水仔割禾青之後，合約？食得架？

vinales好似啞哂火

唔明yamaha諗咩
mm93刷紅圈先叫換車
會唔會太遲
racing line明顯一早已經乾晒

15秒gap唔撚洗睇啦

玩完

今朝先係facebook睇完20年前rossi拎冠軍既片
好想佢再拎

Yamaha戰術大師

上年有場又係咁mm93一早入去換車
結果又係出黎就狂刷紅圈贏咗

睇完好感動，康打

戰術大屍
咁多年都係咁撚樣

呢個係kimi?

上年德國站, 又係dov同ros係出面唔入黎

藍色車隊永遠都係柒戰術
幾年前又試過ALLIN 早換
之後又入返去
跟住大多都係唔撚換
之後又輸鳩晒

以前部車/老野46 算小小火星 都冇咁柒

super gt honda gt500 win 左

pole to win

係其他車多ballast先有得贏

康打今季首勝

下場 suzuka 1000km Jenson Button 揸MUGEN NSX

番黎啦!

理撚得你，三分已袋

偶像
希望主場再win

反康者不願面對

康打世界第幾呀?

Rico: F1 2017? 不了

仲rico 會然N.Rosberg應該要改名啦

出面吹得好勁
話vettel turn down 拉利1.2Mill 3年約
轉簽一年only
唔係真係去benz下話

同KIMI共進退

沙巴話 比LecLerc入沙巴揸係明智之舉
親生仔GG

始終笨屎都係要搵德國人

大頭 sainz benz偈+rb車

會員pascal.wehrlein請振作
下年可能eri加lec

搵到工未？

你講到咁我反而安心左

洗碗

wer 你得救了

啫係話佢搵到工
不過冇話份工喺邊

今場motogp應該都係mm93贏
pole to win

唔睇好DUCATI

架車柒到咁

jl有救了

屌打廢老

成事救左46未

上帝能否創造一部比車隊更柒既GP

沒有最柒, 只有更柒

上年玩翼玩到BAM左
今年玩車頭

下年會玩咩鳩

條賽道唔岩yamaha
太多直路少彎

車手坐姿

訓係度破風!

JL99帶緊
我睇應該係mm93等佢帶一段睇著黎食

mm93開始17圈勝利巡遊

dovi帶緊

咁快就俾mm93過返

仲有7個圈
用緊SOFT後呔

可能有得鬥呢
我記得前季dp26用條軟胎越戰越有
最尾贏埋

恭喜dovi
恭喜ducati

嚇撚死

車隊啪啪啪

yamaha完全冇戰鬥力
幾時先改善到引擎輸出問題

季頭唔錯架

yamaha既直四其實係咪已經極限

yamaha要多彎賽道先有得玩

康打 : 心臟太勁,要解決
Y記 : 心臟冇力,解決唔到

DUCATI: 我識整吸塵機

屌
揸26去到313km/h

ducati一直都有前轆找地力有問題
上年有翼就識飛
今年季初拆翼就唔識飛
換咗新整流罩又識飛返

輕輕鬆鬆

轉行黎香港投靠垃垃
包食宿同船p

點呀funson

屌啦星，dtm 同super gt 最後都唔可以一齊同場砌

Class one 都吹左咁多年, 都成唔到事，都估到係胎死腹中

慘在日本仔轉哂2.0 4盤...
中哂伏

當日本仔已經玩到副L4 2.0T出神入化既時候，德撚仲唔肯放棄副V8, 你叫班德撚點同你(日本仔)玩
好啦，又傾好再推遲到2019 先轉，結果Mercedes走人唔玩
GT500 黎緊發展唔知會係點

其實各自搞最好，限匹數上限，其他任發揮，加一個雙方公認既bop...

我打完丁啦，著番條褲先

我好想睇F1呀

睇住AV先啦

想睇垃利主場收皮呀

下星期出驚啦

係鳩堡呀

就好似GT300咁, JAF GT300 同 FIA GT3 都可以一齊跑, 應該有得諗, FF MODE
仲有個問題係GT500係耐力賽型式, 而DTM只係房車賽

你需要回家嗎?

suck完balls?

返黎喇
大隊長

神呀幾時先有車睇呀

無啦，當年搞itc 都死左...係唔會有一樣可世界杯咁搞...

落下街啦

唔記得左group id

愛回家?

因為根本冇id

this chat does not seem to exist 呀
你真係冇改錯名

funson 唔加密
同成事一擔擔

呢條link OK喎

又有得笑

收皮啦你

你肯返黎未

成百人但得十零條友出聲

你夠膽番黎先出聲啦

笑死左，入唔返

關咗閘，冇你份

講到想入咁

教科書式嘅傲嬌

你班友反鹹既 佢點敢入番黎

笑到

佢先係反鹹第一人囉好冇？

香港psn冇預購f1 2017

反

pc 狗神咁早就preorder 左啦

agger

愛回家未？

無車睇,好悶

嘩 做咩三號谷個谷主變左店主

咁識做生意既

唔入谷又要偷睇

我係facebook 見到

細牛同康打 終止左傾 引擎合約
下年繼續用雷諾
如果麥拿倫唔用康打 康打就要byebye

食屎啦細牛

你康點算好,是咪要返去賣車啦

要有信心

康打連車都可以滲水
突然覺得爆偈無咩大不了

冇人叫你落雨揸架車出街

唔玩咪唔玩
搞好gt3 屌打其他人

咩事

再比多d時間比康打

啱呀，所以支那老麥飛佢

2021見啦

變左金星車

已有invitation letter 揮手區

如可funson飾演自己

自己做廠隊

下年你去邊，仲喺hassssss?

渣拉利

拉利都唔要佢

2018 陣容
垃利： Ros +vet
賓屎： bo77as+ ocon

你瞓醒未？

噢...即係成真

2014 Spa又幾好睇

nico hit me

咁我想問呀nigga 你平時對rico 做果d 叫咩?

推隊友，希望推佢快啲

康打世界第!

Max ：如果想留我，redbull必須進步😎